點解無人去西環電視城文匯報機場

點解無人去西環電視城文匯報機場？
分散注意力都好

當年都係遍地開花

拿